---
description: >-
  Note: If you do not understand English / Spanish or do not like dialogues, you
  can read the letters or songs.
---

# Conversations: Chat 1

### Chat with Misc in Pokémon Online

29/03/18

\(01:42\) Daniell: Hey

\(01:42\) Miss Lucy Love x: hi

\(01:43\) Daniell: Do you usually plays Pokémon here?

\(01:46\) Miss Lucy Love x: yea

\(01:54\) Daniell: Whats your religion?

\(01:54\) Daniell: I'm sorry for this question.

\(02:05\) Miss Lucy Love x: don't have religion

\(02:07\) Daniell: Some months ago I also has no religion. Do you want to know what was my position against religion?

\(02:08\) Miss Lucy Love x: I'm sorry but I hate religion

\(02:09\) Miss Lucy Love x: stupid pointless rules made up by a fake creature

\(02:10\) Daniell: You is in atheism or just no religion?

\(02:12\) Miss Lucy Love x: no religion

\(02:14\) Daniell: But do you believe that all of this are from a creator?

\(02:14\) Daniell: For sample, that we are in a supercomputer right now or something like?

\(02:21\) Miss Lucy Love x: fuck no

\(02:21\) Miss Lucy Love x: I belive in science

\(02:21\) Miss Lucy Love x: the big bang

\(02:22\) Daniell: Do you want to know my position against religion?

\(02:24\) Miss Lucy Love x: what

\(02:43\) Miss Lucy Love x: yed

\(02:43\) Miss Lucy Love x: yes

\(02:49\) Daniell: Sorry, I was talking with a latin

\(02:49\) Daniell: I will say to you

\(02:50\) Daniell: I was a religious, in the christianism. But I saw the fathers doing very bad things.

\(02:50\) Daniell: Fathers, no. What are the name of these that are of the evangelicism?

\(03:43\) Daniell: Hi?

\(03:48\) Miss Lucy Love x: hey

\(03:48\) Miss Lucy Love x: I call em idiotic sheeple

\(03:49\) Daniell: No so idiotic, because they have so much "smartness" to manipulate people.

\(03:50\) Daniell: One of these, talked to the people, when I was in the church: "you all will be rich in the next week"

\(03:51\) Daniell: And we don't has more money, so I started to doubt.

\(03:51\) Daniell: I saw other negative things, then I abandonned the religion and I began to atheism/agnosticism.

\(01:43\) Daniell: Hey

\(01:46\) Miss Farrelly: hi

\(01:46\) Daniell: Do you usually plays Pokémon here?

\(01:49\) Miss Farrelly: yes i do hun

\(01:54\) Daniell: Whats your religion?

\(01:57\) Miss Farrelly: wiccan

\(02:04\) Daniell: What is this?

TAMBÉM VAI GOSTAR

Filhos do Homem Por WallaceOC 2.1K 484 13° posição na "Long List" do \#WATTYS2018 Link.: [https://www.wattpad.com/list/319526134](https://www.wattpad.com/list/319526134) . 1° lugar no ranking Cyberpunk 1° lugar no ranking Fantasia Urbana 1° lugar no ranking Dragons 2° lugar no ranking Futurista 2° lugar no Concurso Enredo Dourado na categoria Ficção Científica . Sinopse: Inspirado no épico RPG "Shadowrun", o qual combina os gêneros cyberpunk, fantasia, criminalidade, entre outros, e em obras como "Androides Sonham Com Ovelhas Elétricas", livro que deu origem ao filme Blade Runner, nasce a história "Filhos do Homem". Nele, conheça o mundo em 2420. Acompanhe as conspirações desse novo mundo dominado pela magia, pelo aprimoramento genético, pelas megacorporações, onde as inúmeras raças, como os orcs, elfos, anjos, humanos e centauros vivem juntos.. Um mundo ferido pelas inúmeras guerras que se desenrolaram ao longo dos 390 anos, principalmente a guerra contra os seres que agora dominam o mundo, com suas peles escamosas, grandes chifres, dentes afiados e baforadas de fogo capazes de levar qualquer ser ao pó em segundos. Um mundo onde a lei é regida por estes seres e pelas empresas, onde apenas sobrevivem aqueles espertos e sagazes o suficiente para matar ou morrer. Um mundo no qual um grupo de seres bem distintos descobrirá se o futuro vale o passado. © Copyright Direitos Autorais. Capa criada por mim. Livro passará pelas devidas revisões após sua finalização. Não deixem de votar e, acima de tudo, comentar!

A Descendência "Profecia das Sombras" Por SaraDeS5 2.1K 1.3K  _**"A Descendência" é uma história rodeada de \#Fantasias. Envolvendo \#Romance, \#Suspense, e \#Mistério. É narrada por Ayla Ross uma garota que procura por respostas, depois de seus pais serem brutalmente assassinados. Ao decorrer da historia ela vivência vários \#Dramas com seus novos amigos Caim Grendel, Lissa Aimes e Tom Crowlet.**_ 

Lápis Dourado 2018 Por EduardoT6 13.2K 3.2K Se a tua paixão é criar histórias e queres ver as tuas obras avaliadas por júris, participa no nosso concurso!!! ? Inscreve te e diverte-te conosco, estamos á tua espera. Para mais informações consulta o livro!!

Concursos WLB Por projeto-concurso 13.9K 2.2K O Projeto/Concurso "Wattpad Livros Brasil" \(WLB\), objetiva e anseia demonstrar os grandes talentos daqueles "seres pequenos." E iremos através das premiações incentivar, destacar, dispor ajuda no que for necessário, sem importar o tempo em que caminhas nesta jornada através da escrita.

Concurso Amarelo de Alegria - Fechado Por ConcAmarelodeAlegria 6.6K 1.4K O concurso mais alegre do wattpad chegou, o que está esperando para participar? Se você procura reconhecimento, está no lugar certo. "Escrever é procurar entender, é procurar reproduzir o irreproduzível, é sentir até o último fim o sentimento que permaneceria apenas vago e sufocador. Escrever é também abençoar uma vida que não foi abençoada."

Concurso Órion \|\|FECHADO\|\| Por Concurso\_orion 8K 546 Órion é uma nebulosa difusa que se encontra entre 1500 e 1800 anos-luz do Sistema Solar, e situada a sul do Cinto de Órion. Sua obra tem dificuldade em ser reconhecida igual a beleza de Órion? Então não perca tempo e se inscreva no nosso concurso. → As inscrições da segunda edição abrirão em breve \(02:04\) Miss Farrelly: its a pagan religion

\(02:05\) Daniell: Wich things you learned in this?

\(02:05\) Daniell: Which\*

\(03:28\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(01:42\) Daniell: Hey

\(02:00\) \[GTX\] Legendary Ký: heyy

\(02:04\) Daniell: Do you have faith in something supernatural?

\(02:05\) \[GTX\] Legendary Ký: you mean like a god yeah i would believe so

\(02:11\) Daniell: Just in a God that created all, or you believe in your Son?

\(02:11\) Daniell: your&gt;his\*

\(02:12\) \[GTX\] Legendary Ký: yes i believe im his son

\(02:13\) Daniell: Yes, you is son of the Creator. But do you believe in his Son? I mean, the Christ.

\(02:14\) \[GTX\] Legendary Ký: yeah i believe in Jesus

\(02:15\) Daniell: In which things the christian churchs make you scared? Can you list?

\(02:17\) \[GTX\] Legendary Ký: mostly going to hell and such things as that im not a overaly religious guy but i do have a belief there is such a being a jesus Christ

\(02:17\) Daniell: What makes me scared about this are: the love in the money, the voice scadals to attract people and the manipulations in Bible reading. But the worst in this list is: love in the money. We need to love people above all.

\(02:18\) Daniell: And the list is greater, and like you said: mostly are being missed.

\(02:18\) Daniell: The churchs aren't anymore the same.

\(02:19\) Daniell: I believe its a signal of the return of Christ.

\(02:19\) Daniell: Earthquakes, wars and war rumors, signals from sky \(here in Brazil we saw a lot this year\), the churchs with corruption, etc.

\(02:21\) \[GTX\] Legendary Ký: i see do you ever think things will change

\(02:25\) Daniell: What do you think about this?

\(02:31\) \[GTX\] Legendary Ký: well here in American its been less than the same depending where you go from my experiences its been really hard snd and as you said the church hadn't been the same i do think better is coming it's just a matter of when

\(02:36\) Daniell: It can be funny to hear, but most of churchs today are creating atheists instead of putting faith and truth in the hearts.

\(02:36\) Daniell: And teaching the hate instead of the most perfect feeling: the love.

\(02:36\) Daniell: The love is being each time more rare.

\(02:37\) Daniell: And what is rare, have a great value. And the love is the most rare, so is the most valuable.

\(02:37\) Daniell: Like said in Bible: the love is the link to perfection.

\(02:38\) Daniell: The love is more rare than the faith. And the faith is more rare than smartness.

\(01:42\) Daniell: Hey

\(01:42\) \[RMX-L\] El Bravo: que onda

\(01:43\) Daniell: ?

\(01:43\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿te conozco?

\(01:44\) Daniell: No, pero conoces a Jesus?

\(01:44\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿cual jesus?

\(01:44\) Daniell: El Nazareno.

\(01:44\) Daniell: Son muchos Jesus hoy, no?

\(01:44\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿vienes a predicar al po?

\(01:44\) \[RMX-L\] El Bravo: jajajaa

\(01:46\) Daniell: ¿Que te pasas a respecho de el cristianismo?

\(01:46\) \[RMX-L\] El Bravo: pues yo soy neutral

\(01:46\) \[RMX-L\] El Bravo: cada quien es libre de profesar la fe que le convenga

\(01:46\) Daniell: Bueno.

\(01:47\) \[RMX-L\] El Bravo: pero yo siento que po no es un lugar idoneo para predicar y menos a un tipo que no conoces jaja

\(01:48\) Daniell: Yo no conosco ustedes, pero mi Jesus conoces sus pensamientos del corazon.

\(01:49\) Daniell: Soy brazileno y mi espanol no es bueno, pero de Dios venga la inspiracion de su Espirito.

\(01:52\) \[RMX-L\] El Bravo: pues si mi amigo espero estes bien

\(01:53\) Daniell: ¿Que cosas te hacieran neutral?

\(01:54\) \[RMX-L\] El Bravo: pues simplemente he aprendido

\(01:54\) \[RMX-L\] El Bravo: que debemos respetarnos los unos a los otros

\(01:54\) \[RMX-L\] El Bravo: y sin importar que fe porfese el otro mientras el sea feliz y no perjudique a nadie haya el

\(01:55\) Daniell: En verdade te hablo, haces mejor que muchos predicadores de Cristo!

\(01:56\) \[RMX-L\] El Bravo: pues esa es la verdad

\(01:56\) \[RMX-L\] El Bravo: hasta en la biblia viene en mateo 6

\(01:57\) \[RMX-L\] El Bravo: las iglesias evangelicas solo manipulan a las masas solo usando las partes de la biblia segun les conviene

\(01:57\) \[RMX-L\] El Bravo: y ellos hacen un escandalo con sus "oraciones" y en mateo viene como es la oracion

\(02:00\) Daniell: Muchos intentan ganar personas con escandalos, pero no hacen como conviene a Dios: ganar almas en amor. Pero, lo dinhero es la cosa.

\(02:01\) Daniell: Las iglesias no son mas como antes.

\(02:03\) Daniell: Yo fue AntiCristo, pero Dios creou cosas en mi vision.

\(02:04\) \[RMX-L\] El Bravo: oh

\(02:04\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿eres vidente acaso?

\(02:07\) Daniell: No se. Mi padre fue vidente.

\(02:08\) Daniell: No cosas de vidente, pero yo conoci a el Satanas en mi visions.

\(02:09\) Daniell: Yo puedo te hablar: el Diabo es un dios, tamano su poder.

\(02:23\) \[RMX-L\] El Bravo: por mi neutralidad

\(02:23\) \[RMX-L\] El Bravo: se de cosas esotericas un poco

\(02:24\) \[RMX-L\] El Bravo: y creo que si las cosas son como dices

\(02:24\) \[RMX-L\] El Bravo: es que mucha gente duda de su fe

\(02:24\) \[RMX-L\] El Bravo: probablemente sea por eso

\(02:29\) Daniell: Yo dudo las veces.

\(02:29\) \[RMX-L\] El Bravo: segun lo que he estudiado

\(02:29\) Daniell: Pero no es por las dudas de la gente; pero yo conoci Satanas por mi dudas en el supernatural.

\(02:30\) \[RMX-L\] El Bravo: pues eso es lo que busca el enemigo

\(02:30\) \[RMX-L\] El Bravo: que dudes

\(02:30\) \[RMX-L\] El Bravo: para meterse por ahi

\(02:30\) \[RMX-L\] El Bravo: entonces intuyo que tus visiones te hicieron buscarme

\(02:33\) Daniell: Si, dices la verdad como quien reciebe el Espirito para reproducir las sabias palavras; el enemigo pos dudas y yo pense en intentar contra mi vida ha uns meses. Pero las visiones no fue actuales.

\(02:34\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿y que viste referente a mi persona?

\(02:34\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿porque estas aqui ahora?

\(02:34\) Daniell: Hablo contigo en amor de Cristo para tu conocer la verdad, pero vejo que tienes un muy bueno conocimento.

\(02:35\) \[RMX-L\] El Bravo: pues muchos leen

\(02:35\) \[RMX-L\] El Bravo: pocos analizan

\(02:39\) Daniell: Lo que no entienden, dizen que es de manos de lo hombre.

\(02:39\) Daniell: Y lo que conviene, aceptan y predican a los otros a oprimir o ganar dinero.

\(02:40\) Daniell: O exibir que son de Cristo.

\(02:41\) Daniell: Hoy e muy belo exibir que es de una iglesia, que tienes una bela familia, que tienes sucesso en todas las cosas

\(02:41\) \[RMX-L\] El Bravo: yo un dia estaba viendo versiculos de la biblia pues quiero estaratento para responderle a los dichosos "predicadores"

\(02:41\) \[RMX-L\] El Bravo: y de hecho cristo vino para abolir los templos

\(02:41\) \[RMX-L\] El Bravo: porque si te fijas en el nuevo testamento

\(02:41\) \[RMX-L\] El Bravo: la situacion en la que jesus llego al mundo

\(02:41\) \[RMX-L\] El Bravo: no se dista mucho de la actualidad

\(02:42\) Daniell: Pero los tienpos dificultam

\(02:43\) Daniell: Las iglesis hoy eston con mas cosas

\(02:43\) Daniell: Y hoy predican lo sucesso

\(02:43\) Daniell: Pero las pisadas de Cristo no son somiente eso

\(02:43\) \[RMX-L\] El Bravo: los sumos sacerdotes judios cobraban y lucraban con las leyes de moises

\(02:44\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿y que hacen los sacerdotes y pastores hoy?

\(02:44\) Daniell: Lo mismo, pero con las leyes de Dios, y, del amor.

\(02:44\) Daniell: Ha muchos hablando en amor, pero no amando las personas.

\(02:45\) \[RMX-L\] El Bravo: distorcionadas a su convenencias

\(02:45\) \[RMX-L\] El Bravo: porque jesus vino a abolir todo eso

\(02:45\) \[RMX-L\] El Bravo: pero como ellos no prestan atencion

\(02:45\) \[RMX-L\] El Bravo: o se hacen tontos \(lo que yo creo\)

\(02:45\) Daniell: Y los pastores de hoy no quieren que las personas saian a otras iglesias, como numa competicion.

\(02:46\) Daniell: Hoy predican lo que las personas quieren ouvir: liberdad y sucesso.

\(02:46\) Daniell: Y se no tienen sucesso, dudan de dios.

\(02:47\) \[RMX-L\] El Bravo: imponen reglas

\(02:47\) \[RMX-L\] El Bravo: igual que los sacerdotes judios

\(02:47\) Daniell: pero no las sieguen

\(02:48\) Daniell: quieren ver las personas circuncidadas

\(02:48\) Daniell: y obedeciendo a los hombres

\(02:48\) Daniell: y olvidando a Dios

\(02:48\) Daniell: la Biblia predictou a eso

\(02:48\) Daniell: como a muchas cosas

\(02:51\) \[RMX-L\] El Bravo: en hechos de los apostoles viene eso

\(02:53\) Daniell: Tu familia, tambien son neutrales?

\(02:53\) Daniell: Mi familia es dividida in todos los sentidos.\]

\(02:53\) \[RMX-L\] El Bravo: como hubo en el pueblo profetas falsos asi habra falsos doctores que intrduciran sectas perniciosas que llegaran hasta a negar al señor

\(02:54\) \[RMX-L\] El Bravo: mi abuela era catolica

\(02:54\) \[RMX-L\] El Bravo: mis padres no pertenecian a ninguna religion

\(02:54\) \[RMX-L\] El Bravo: podria decirse que son neutrales pero creen en dios

\(02:54\) Daniell: y si amontoarian falsos doctores confuerme los desejos de las personas.

\(02:54\) \[RMX-L\] El Bravo: claro

\(02:55\) Daniell: Yo no tengo religion.

\(02:55\) Daniell: Fue evangelico, enton ateista/agnostico.

\(02:55\) \[RMX-L\] El Bravo: pues me considero agnostico

\(02:55\) \[RMX-L\] El Bravo: pues no creo en religiones

\(02:55\) Daniell: Entonces yo tive las visiones y cri en el supernatural.

\(02:56\) \[RMX-L\] El Bravo: pero creo que hay un poder mayor

\(02:56\) Daniell: Yo no cri en lo mismo Dios de la Biblia en el agnosticismo.

\(02:56\) \[RMX-L\] El Bravo: poder mayor= dios

\(02:56\) Daniell: y creador de todo

\(02:57\) Daniell: Dios es la existencia, la eternidad, la razon.

\(02:57\) Daniell: Para mi fue muy dificil entender eso

\(02:57\) \[RMX-L\] El Bravo: claro

\(02:57\) Daniell: Yo vire ateu muchas veces

\(02:57\) Daniell: Pero el Espirito pos me palavras

\(02:58\) Daniell: Y yo pude entendier

\(02:59\) \[RMX-L\] El Bravo: es mas checa este video

\(02:59\) \[RMX-L\] El Bravo: ahi viene lo que te acabo de decir

\(02:59\) \[RMX-L\] El Bravo: [https://www.youtube.com/watch?v=csoJCR47ueU](https://www.youtube.com/watch?v=csoJCR47ueU)

\(03:00\) Daniell: Cres en demonios?

\(03:01\) Daniell: Ahora es 3 de la noche, y dizen que los espiritos malos rodean.

\(03:02\) \[RMX-L\] El Bravo: si crees en dios no puedes creer en otra cosa

\(03:02\) Daniell: Yo nunca vi espiritos, pero yo vejo su poder.

\(03:02\) \[RMX-L\] El Bravo: si les haces caso

\(03:02\) \[RMX-L\] El Bravo: los haras mas fuertes

\(03:03\) Daniell: Pero se las personas crecen en el poder de lo Diabo, no crerian en el mundo material y buscarian a el Espirito para sobrepor contra los demonios.

\(03:04\) \[RMX-L\] El Bravo: tu mismo lo has dicho

\(03:04\) \[RMX-L\] El Bravo: pero creer en eso es darle poder

\(03:05\) Daniell: La Biblia habla del poder de lo enemigo. Pero no es para crer como cre en Dios.

\(03:06\) \[RMX-L\] El Bravo: y el objetivo del enemigo

\(03:06\) \[RMX-L\] El Bravo: es hacer dudar a las personas

\(03:06\) \[RMX-L\] El Bravo: para este incomodar a jehova

\(03:07\) Daniell: este es un de sus objectivos

\(03:07\) Daniell: su major objectivo es cargar almas con el

\(03:08\) Daniell: el enemigo odea a todo que es creacion de dios

\(03:08\) Daniell: Dios\*

\(03:08\) \[RMX-L\] El Bravo: las almas que obtiene es porque son ingenuas y se dejan engañar al dudar les falta conviccion

\(03:09\) Daniell: o creen en dios, pero otras cosas eston acima, como la gloria de los hombres.

\(03:10\) Daniell: la ingenuidad es buena, pero misturada a la sabedoria.

\(03:11\) Daniell: Por la ingenuidad alcanza la fe en cosas que no se veen pero se sienten.

\(03:12\) Daniell: E en la ingenuidad tienes el puro amor.

\(03:13\) \[RMX-L\] El Bravo: de cierta manera si

\(03:13\) Daniell: Paulo hablou sobre eso: meninos en la malicia, y adultos en la sabedoria.

\(03:13\) \[RMX-L\] El Bravo: pero muchos viven ingenuos siempre

\(03:13\) \[RMX-L\] El Bravo: y engañados

\(03:13\) Daniell: Si, y destes los malos doctores de la fe usan para obtener cosas de la Tierra.

\(03:14\) Daniell: Y daron conta de esas almas en lo regresso de Jesus

\(03:20\) \[RMX-L\] El Bravo: claro

\(03:21\) \[RMX-L\] El Bravo: porque jesus esta viendo

\(03:21\) \[RMX-L\] El Bravo: que la humanidad no va como el queria que fuera

\(03:21\) \[RMX-L\] El Bravo: ni tampoco con lo que el predico original mente

\(03:25\) Daniell: No toda la humanidad. Y Jesus sabia que esas cosas virian a el mundo.

\(03:26\) \[RMX-L\] El Bravo: claro

\(03:26\) \[RMX-L\] El Bravo: no toda

\(03:26\) \[RMX-L\] El Bravo: pero hablaba en metafora

\(03:27\) Daniell: Crees in Dios sin crer a ninguna religion, pero Jesus es de una religion: el cristianismo. Como crees en Jesus?

\(03:28\) \[RMX-L\] El Bravo: en realidad

\(03:28\) \[RMX-L\] El Bravo: jesus era judio

\(03:28\) \[RMX-L\] El Bravo: el cristianimo se fundo por el pero perdio el camino

\(03:28\) \[RMX-L\] El Bravo: porque por eso se le llama cristianismo

\(03:31\) Daniell: Pero, como crees en Jesus, siendo tu de el agnosticismo?

\(03:32\) \[RMX-L\] El Bravo: pues lo hablo basandome en argumentos de un "predicador"

\(03:32\) \[RMX-L\] El Bravo: te aseguro que si a uno de esos le digo lo mismo sale huyendo

\(03:35\) Daniell: Lo entiendo, hablas en el contexto. Pero pense que crias en Jesus.

\(03:35\) \[RMX-L\] El Bravo: quizas

\(03:36\) \[RMX-L\] El Bravo: los agnosticon creen en un poder mayor

\(03:36\) \[RMX-L\] El Bravo: ¿recuerdas?

\(03:36\) Daniell: Si.

\(03:36\) Daniell: Crer en Dios es mejor que no crer.

\(03:37\) Daniell: Y mejor no crer, haciendo el bien; que crendo hacer el malo.

\(03:37\) Daniell: o que, profesando, no seguir y intentar que somiente los otros sigan.

\(03:38\) \[RMX-L\] El Bravo: pues si

\(03:39\) \[RMX-L\] El Bravo: es mejor

\(03:39\) \[RMX-L\] El Bravo: respetar

\(03:40\) Daniell: Tiengo mas cosas a hablar, pero no tengo como ahora. Esas palavras no son limitadas asi, perdoname.

\(03:46\) \[RMX-L\] El Bravo: si tranquilo suele pasar

\(01:42\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(02:05\) The player has logged on again

\(02:11\) Daniell: Hey

\(02:11\) Typhon: hi

\(02:11\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(02:20\) The player has logged on again

\(02:24\) Daniell: Do you have a religion?

\(02:25\) Typhon: humanity

\(02:27\) Daniell: Sorry for my missknowledge. I had hear about this \(my ex friend is of this religion\) but I don't know its principles.

\(02:27\) Daniell: What and how they are? This is like believing in open mind?

\(02:28\) Daniell: Something like libertarianism and LGBT/interacial rights?

\(02:41\) Typhon: 1 min

\(02:41\) Typhon: i wipp tell u later

\(02:41\) Typhon: i m busy

\(02:51\) Daniell: Ok, np.

\(03:00\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(03:13\) The player has logged on again

\(03:16\) Daniell: Hi, again.

\(03:16\) Daniell: When available, please say me more about the religion of humanity? I know we have Google, but I want to hear this from a member.

\(03:28\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(03:31\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(03:40\) The player has logged on again

\(03:44\) Daniell: ?

\(03:44\) Typhon: humanity is the greatest religion

\(03:45\) Typhon: it is above all religion

\(03:45\) Typhon: the first religion of a person is to become a true human

\(03:46\) Typhon: if u r not a true human u r not worth of following any religion... it will be use less

\(03:48\) Daniell: "is to become a true human", it is true. Because who not knows itself, can't believe in so much things. And who don't have a self love, can't love anything.

\(03:48\) Daniell: Because to be human, the love is needed.\]

\(03:29\) Daniell: Hi

\(03:29\) LIFO: hi?

\(03:29\) Daniell: Yes, I don't know you.

\(03:30\) Daniell: Its strange?

\(03:30\) LIFO: kind of?

\(03:30\) Daniell: Please don't be shammed about this.

\(03:30\) Daniell: Do you have a religion?

\(03:30\) LIFO: no

\(03:31\) Daniell: Atheism?

\(03:32\) LIFO: yeah

\(03:33\) Daniell: I have no strenghts to dispute about this, I'm sorry.

\(03:33\) LIFO: eh...

\(03:34\) LIFO: all right

\(04:00\) moe: hi

\(04:00\) Daniell: Do you believe in a Creator?

\(04:04\) moe: wdym?

\(04:05\) Daniell: I mean who created the whole universe or, to call, multiverse.

\(04:06\) moe: oh yeah,i believe

\(04:06\) Daniell: How do you think he is?

\(04:07\) moe: im a moslem,

\(04:08\) moe: he is beyond everything

\(04:09\) Daniell: Whats your religion?

\(04:11\) moe: islam

\(04:12\) Daniell: Do you believe in the love?

\(04:14\) moe: mhm

\(04:14\) Daniell: ?

\(04:14\) Daniell: I don't understood.

\(04:15\) moe: yes

\(04:01\) Daniell: Hi

\(04:04\) 遇到鬼蝉我要死啦: hi

\(04:04\) Daniell: Do you have a religion?

\(04:05\) 遇到鬼蝉我要死啦: no

\(04:06\) 遇到鬼蝉我要死啦: why you ask this

\(04:06\) The other party left the server, so the window was disabled.

\(04:07\) The player has logged on again

\(04:11\) Daniell: Sorry me for this question.

\(04:11\) Daniell: I'm just asking.

\(04:11\) Daniell: Hi

\(04:11\) Corsola: hi

\(04:12\) Daniell: Do you have a religion?\]

\(04:14\) Corsola: yrs

\(04:14\) Corsola: yes

\(04:14\) Daniell: What?

\(04:15\) Corsola: Private

\(04:16\) Daniell: I was atheist/agnostic.

\(04:16\) Corsola: o

\(04:16\) Corsola: may I know who are you?

\(04:18\) Daniell: Any person

\(04:18\) Corsola: Then why did you just appear out of nowhere

\(04:18\) Corsola: and ask me that question +

\(04:19\) Daniell: Because the souls needs appearin of somewhere.

